有人唔夠會員，快D黎撚狗

有冇收到email?

高登淪落到要出呢D橋去谷會員數

返高登？不了。

我覺得連登個app 真是幾好用

不如送免費4G plan

拎完個 4g plan 走去開 lihkg app